有無人知道邊道可以租人咁大既比卡超公仔衫？

男朋友畢業諗住比個驚喜佢
佢好中意比卡超 所以我打算扮比卡超去佢畢業禮
唔知會唔會好痴線
請問下大家知唔知邊度有得租人咁大既比卡超公仔衫
唔要睡衣個種

有女朋友真好

羨慕

不如租返套腦魔衫仲多人like

你肯定你男朋友會開心而唔係覺得柒?

甘樣好似真系太毒

應該會好開心地覺得好柒？

識反個啦巴打

甘幫我搵套比卡超衫有無計先

甘你老母就有計

梳呀 一時手殘

我會注意下個咁字